認真post 日本求婚一問

集合力量 彈力超勁
小弟我下年三月會同件豬扒去東京旅痕
Then 打算順便求婚 因為件扒我食得幾開心
想請教各巴絲以下:
1) 有無日本當地的求婚公司介紹 要識英文溝通到or國語;
2) 或者 知道在東京邊間餐廳高級啲 同埋隔離付近有花店;
3) 求可在香港訂花的東京花店
4) 求平平地的當地攝影服務
5) 或者 有求婚佈置服務的東京酒店介紹me

Between 我問左香港的求婚公司 飛過去日本要大約2萬9
錢唔係咁樣俾人賺的 香港公司我就不考慮了